瘟疫時刻返工？定勇武反抗好！

香港人政治冷感 話政治唔關自己事 要返工不了

但而家狗官任得市民死，連藍絲都要陪葬但藍絲唔會醒覺
大家到底幾時先出返嚟，解決哂啲一直存在嘅問題
醫護/口罩呢啲問題係表面甚至係小事，深層係班狗官仲奶緊共，而班狗係佢地包庇之下亦更加肆無忌憚

希望大三罷搞得成之餘，去捉埋班狗官出嚟制裁
二百萬嘅市民係夠打死成班狗官+狗仔

Pish

Push

香港人 真反抗

定係而家抗疫時刻，日程表都冇埋

Home office

冇野阻到香港人返工

幾時可以掉林奠落垃圾桶

班狗明明burn with us
都仲咁撚維護呢個垃圾政府